法庭拒頒禁令禁止非法及故意襲擊TVB員工及毀壞財物

無綫電視向法庭申請臨時禁制令，禁止任何人非法及故意襲擊無綫員工及毁壞其財物，案件在高等法院聆訊後，法庭決定拒絕頒下禁制令。

無綫電視申請的禁制令，包括禁止破壞任何無綫電視的財物，在財物上塗鴉、書寫任何文字或字符等；不容許傷害、侮辱或引致其員工身體損傷，不能以可致減低視力的光線照射任何員工。無綫電視可向被告追討損失。

法官表示，過去一個月針對無綫電視的事件已經無再出現，質疑法庭現階段是否有需要頒下相關禁制令。法官又質疑申請人如何確保公眾知悉禁制令內容，她說無綫在採訪示威活動時已遮蓋公司標誌，其記者亦不會表明所屬公司，一旦頒下禁制令，無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。

無綫一方舉例，近月多宗遇襲事件，包括有新聞車遭破壞、記者遇襲以及攝影師被人以鐳射筆照射等，這些情況不時出現，一個月沒發生不代表情況止息，禁制令除了保護公司財產，亦是僱主保障僱員。

CCTVB：我日日幫你維穩你都唔保我？

condom

梗係啦，無搵周X明

咁又係，班狗一打人，無線就有得claim警隊，大生意黎。

中共：tbb受襲，wfc?

政府申請先會批

唔通冇禁令就可以非法及故意襲擊他人咩？
申請黎多狗魚

又唔係政府申請，都唔會批

Condom TVB

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

因為班狗日日照佢地

上訴囉

其實法官變相保護tvb,tvb 一撻朵實俾人ko

on9

cctvb真係好撚柒，執撚柒咗佢啦

其實本身有傷人同刑毀法例, 點解仲要禁制令?

法庭出禁制令保曱甴軍, 都唔保曱甴電視台
司法獨立? 笑死

無綫在採訪示威活動時已遮蓋公司標誌，其記者亦不會表明所屬公司，一旦頒下禁制令，無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。

我都想知
有無人可以解釋

她說無綫在採訪示威活動時已遮蓋公司標誌，其記者亦不會表明所屬公司，一旦頒下禁制令，無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。

同樣邏輯 咁唔比起狗底嗰張禁制令, D狗家屬冇表明身份係唔係張禁制令就冇效? 但如果要表明身份張禁制令先適用 咁算唔係披露左狗家屬個人資料? 依一刻算唔算違反咗禁制令?